煨番薯

流晒汁

又b

好期待

No b岩岩蒸完蘿蔔糕 有火唔好哂

┌○┐
｜愛｜
｜麻｜
｜妹｜
｜一｜ﾊ,,ﾊ
｜輩｜ﾟωﾟ )
｜子｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

┌○┐
｜屌｜
｜小｜
｜美｜
｜一｜ﾊ,,ﾊ
｜輩｜ﾟωﾟ )
｜子｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“